禾夫斯堡官方安慰馬體:I know that feel bro

下體會點都慘過狼堡
比牙朗中出左三連發左4次

比咁勁既人ko點都好過psg咁自己派膠自殺既

呢隊聽都未聽過 自己廢又想同人互含

唔好咁啦，都算幫奇雲迪布尼起過機呀

仲要係08/09德甲冠軍

佐藤亞璃紗老公都唔識

禾堡冇左nben同dost冇得玩啦

往事只能回味